不知不覺已經儲左過千gigabytes既av.....

除左開好多個folder黎跟人名分之外
有咩有效啲既方法去管理佢地

學寫program 自己寫舊嘢做分類同搜尋

坐部塞落同一個file咪得

@六道（仙人）

幾pb 嘅男人...

買翻個NAS， 又可以save 又可以 share 上電視果D

唔洗怕wanna cry了

900GB 向住1TB進發

分人名已經好犀利
有無教學 ？

廿激

收埋咁多點揀
Random pick算啦

分,
巨乳
中出
口交
呢啲囉

分人名

點樣可以分到人名/類型之類
有幾種分類方法去揀。。。🤔🤔

有得加埋封面就好了。。
有時都唔記得埋條女咩樣

個人避好。。。中意收藏野

推